咩嘢菜最嘈？

。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
娃娃菜

真係好撚嘈

-10/10

咩菜最貴

巴塞